msgid ""
msgstr ""
"projecttitle/zh_TW/>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Progress"
msgstr "進度"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "%1 et al."
msgstr "%1 等"

msgid "Reading"
msgstr "閱讀中"

msgid "%1%"
msgstr "%1%"

msgid "not readable by engine"
msgstr "引擎無法讀取"

msgid "too many interruptions or crashes"
msgstr "中斷或當機次數過多"

msgid "Books"
msgstr "書籍"

msgid "Book info cache database updated."
msgstr "書籍資訊快取資料庫已更新。"

msgid "Failed compacting database: %1"
msgstr "壓縮資料庫失敗：%1"

msgid "Cache database size reduced from %1 to %2."
msgstr "快取資料庫大小已從 %1 減少至 %2。"

msgid "Cache is empty. Nothing to prune."
msgstr "快取為空，無需修剪。"

msgid "Removed %1 / %2 entries from cache."
msgstr "已從快取中移除 %1 / %2 筆資料。"

msgid ""
"This will extract metadata and cover images from books in the current "
"directory.\n"
"Once extraction has started, you can abort at any moment by tapping on the "
"screen.\n"
"\n"
"This extraction may take time and use some battery power: you may wish to "
"keep your device plugged in."
msgstr ""
"這將從目前目錄中的書籍擷取中繼資料與封面圖片。\n"
"開始擷取後，您可隨時點擊螢幕中止操作。\n"
"\n"
"此過程可能需要一些時間並耗電，建議保持裝置連接電源。"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Continue"
msgstr "繼續"

msgid "Also extract book information from books in subdirectories?"
msgstr "是否同時擷取子目錄中的書籍資訊？"

msgid "Here only"
msgstr "僅此處"

msgid "Here and under"
msgstr "此處及子目錄"

msgid ""
"Do you want to refresh metadata and covers that have already been extracted?"
msgstr "是否要重新整理已擷取的中繼資料與封面？"

msgid "Don't refresh"
msgstr "不重新整理"

msgid "Refresh"
msgstr "重新整理"

msgid ""
"If you have removed many books, or have renamed some directories, it is good "
"to remove them from the cache database.\n"
"\n"
"Do you want to prune the cache of removed books?"
msgstr ""
"如果您已刪除許多書籍或重新命名了目錄，建議將它們從快取資料庫中移除。\n"
"\n"
"是否要修剪已移除書籍的快取？"

msgid "Don't prune"
msgstr "不修剪"

msgid "Prune"
msgstr "修剪"

msgid "Do you want to stop?"
msgstr "您確定要停止嗎？"

msgid "Continue Indexing"
msgstr "繼續索引"

msgid "Stop Indexing"
msgstr "停止索引"

msgid "Pruning cache of removed books…"
msgstr "正在修剪已移除書籍的快取…"

msgid "Looking for books to index…"
msgstr "正在尋找要索引的書籍…"

msgid "No books were found."
msgstr "未找到任何書籍。"

msgid ""
"Found %1 books.\n"
"Looking for new books…"
msgstr ""
"已找到 %1 本書。\n"
"正在尋找新書…"

msgid "No new books found."
msgstr "未找到新書。"

msgid ""
"Indexing %1 / %2…\n"
"\n"
"%3"
msgstr ""
"索引中 %1 / %2…\n"
"\n"
"%3"

msgid "Tap anywhere to stop"
msgstr "點擊任意位置以停止"

msgid "Processed %1 / %2 books."
msgstr "已處理 %1 / %2 本書。"

msgid ""
"Start-up of background extraction job failed.\n"
"Please restart KOReader or your device."
msgstr ""
"後台擷取任務啟動失敗。\n"
"請重新啟動 KOReader 或裝置。"

msgid "Select"
msgstr "選取"

msgid "Rename"
msgstr "重新命名"

msgid "Delete"
msgstr "刪除"

msgid "Cut"
msgstr "剪切"

msgid "Open with…"
msgstr "使用…開啟"

msgid "Set as HOME folder"
msgstr "設為主資料夾"

msgid "%1Off"
msgstr "%1關閉"

msgid "Home"
msgstr "主目錄"

msgid "Library"
msgstr "書庫"

msgid "Folder"
msgstr "資料夾"

msgid "Book"
msgstr "書籍"

msgid "Folders"
msgstr "資料夾"

msgid "Finished"
msgstr "已完成"

msgid "On hold"
msgstr "暫停中"

msgid "New"
msgstr "新書"

msgid "Page %1 of %2"
msgstr "第 %1 頁，共 %2 頁"

msgid "%1 pages left"
msgstr "剩餘 %1 頁"

msgid "(no book information: %1)"
msgstr "（無書籍資訊：%1）"

msgid "(deleted)"
msgstr "（已刪除）"

msgid "Cover List"
msgstr "封面清單"

msgid "Cover Grid"
msgstr "封面網格"

msgid "Details List"
msgstr "詳細清單"

msgid "Filenames List"
msgstr "檔名清單"

msgid "Project: Title - Decrease Items Per Page"
msgstr "專案：標題 - 減少每頁項目數"

msgid "Project: Title - Increase Items Per Page"
msgstr "專案：標題 - 增加每頁項目數"

msgid "Use this mode everywhere"
msgstr "在所有地方使用此模式"

msgid "History display mode"
msgstr "歷史顯示模式"

msgid "Collections display mode"
msgstr "收藏顯示模式"

msgid "Display mode"
msgstr "顯示模式"

msgid "Project: Title settings"
msgstr "專案：標題設定"

msgid "Items per page"
msgstr "每頁項目數"

msgid "Portrait cover grid mode"
msgstr "直式封面網格模式"

msgid ": %1 × %2"
msgstr "：%1 × %2"

msgid "Columns"
msgstr "欄數"

msgid "Rows"
msgstr "列數"

msgid "Landscape cover grid mode"
msgstr "橫式封面網格模式"

msgid "List modes"
msgstr "清單模式"

msgid ": %1"
msgstr "：%1"

msgid "Folder display"
msgstr "資料夾顯示"

msgid "Auto-generate cover images from books"
msgstr "自動從書籍產生封面"

msgid "Overlay name and details in cover grid"
msgstr "在封面網格上疊加名稱與詳細資訊"

msgid "Book display"
msgstr "書籍顯示"

msgid "Show series"
msgstr "顯示系列"

msgid "Show pages read instead of progress %"
msgstr "顯示已讀頁數而非進度百分比"

msgid "Show file info instead of pages or progress %"
msgstr "顯示檔案資訊而非頁數或進度"

msgid "Always show maximum length progress bars"
msgstr "永遠顯示最大長度進度條"

msgid "Use custom book status screen"
msgstr "使用自訂書籍狀態畫面"

msgid "Footer"
msgstr "頁尾"

msgid "Replace folder name with device info"
msgstr "以裝置資訊取代資料夾名稱"

msgid "Show page controls in left corner"
msgstr "在左下角顯示頁面控制"

msgid "Library mode"
msgstr "書庫模式"

msgid "Show opened books first"
msgstr "優先顯示已開啟書籍"

msgid "Cache database"
msgstr "快取資料庫"

msgid "Scan home folder for new books automatically"
msgstr "自動掃描主目錄中的新書"

msgid "Prune cache"
msgstr "修剪快取"

msgid ""
"Are you sure that you want to prune cache of removed books?\n"
"(This may take a while.)"
msgstr ""
"您確定要修剪已移除書籍的快取嗎？\n"
"（此操作可能需要一些時間。）"

msgid "Empty cache"
msgstr "清空快取"

msgid "Are you sure that you want to delete cover and metadata cache?"
msgstr "您確定要刪除封面與中繼資料快取嗎？"

msgid "Cache emptied."
msgstr "快取已清空。"

msgid "Cache size"
msgstr "快取大小"

msgid "Extract and cache book information"
msgstr "擷取並快取書籍資訊"

msgid "Refresh cached book information"
msgstr "重新整理已快取的書籍資訊"

msgid "Unignore cover"
msgstr "取消忽略封面"

msgid "Ignore cover"
msgstr "忽略封面"

msgid "Unignore metadata"
msgstr "取消忽略中繼資料"

msgid "Ignore metadata"
msgstr "忽略中繼資料"

msgid " %1 of %2 "
msgstr " %1 / %2 "

msgid "Project: Title"
msgstr "專案：標題"

msgid "All new user interface for browsing books."
msgstr "全新瀏覽書籍的使用者介面。"
